{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 열호당펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室内では禁煙ですので、外部ベランダや付帯施設をご利用ください。 また、本人の不注意による安全事故は本人の責任です。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約は保護者同伴の場合のみ可能です。 予約はリアルタイムで反映されない場合があり、二重予約が発生することがあります。 客室の価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、決済金額とは異なります。 最大人数を超える場合は入室が制限されることがあり、この場合は払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 21時以降の予約は確定されない場合があり、レイト入室の場合には利用が制限される場合があります。 バーベキュー装備は2-4人を基準に20,000ウォンで、追加費用は1人当たり50,000ウォンです。 バーベキュー利用は15:00から22:00まで可能で、駐車が可能です。 電気自動車の充電スタンドが2つあります。 ペンションでは夏休み中に洗濯及び乾燥サービスを提供し、漢文の授業と伝統遊具をご利用いただけます。 また、五葉松の森の遊歩道があります。 客室の最大入室人数は亀と鶴客室は最大6人、雲と石、松客室は最大4人、月客室は最大2人までです。 亀と鶴の客室はトイレが2つあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外部ベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約はリアルタイムで反映されますか？",
            "answer": "予約はリアルタイムで反映されない場合があり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、決済金額とは異なります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が制限されることがあり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "21時以降の予約は確定されますか？",
            "answer": "21時以降の予約は確定されない場合があり、レイト入室の場合には利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー装備は2-4人を基準に20,000ウォンで、追加費用は1人当たり50,000ウォンです。バーベキュー利用は15:00から22:00まで可能で、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "電気自動車の充電スタンドが2つあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ペンションでは夏休み中に洗濯及び乾燥サービスを提供し、漢文の授業と伝統遊具をご利用いただけます。また、五葉松の森の遊歩道があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大入室人数は亀と鶴客室は最大6人、雲と石、松客室は最大4人、月客室は最大2人までです。亀と鶴の客室はトイレが2つあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 579
    }
}